\begin{longtable}{l l p{8.5cm} c}
	% ---
	\textbf{Tag} & \textbf{Datum} & \textbf{Beschreibung}  & \textbf{Zeit} \\
	\toprule[1.5pt] \endhead
	
	\\ \multicolumn{4}{c}{\large{\textbf{September 2016}}}
	
	\\ \midrule
	
	Mo & 12.09.2016 & Besprechung / Konzeptüberlegung & \textbf{6\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Do & 15.09.2016 & Besprechung bezüglich Diplomarbeit & \textbf{3\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Sa & 17.09.2016 & Blockschaltbildentwurf & \textbf{8\,h}
	
	\\ \midrule
	
	So & 18.09.2016 & Blockschaltbildentwurf & \textbf{5\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Do & 22.09.2016 & Besprechung mit Prof. Lackner & \textbf{1\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Sa & 24.09.2016 & Besprechung bezüglich Visualisierung / Bestellung der Bauteil und des USB-I2C-Adapters & \textbf{4\,h}
	
	\\ \midrule
	
	So & 25.09.2016 & ICs festlegen für "power harvesting" & \textbf{10\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Mo & 26.09.2016 & "power harvesting in Eagle zeichnen & \textbf{5\,h}
	
	\\ \midrule
	
	\\ \multicolumn{4}{c}{\large{\textbf{Oktober 2016}}}
	
	\\ \midrule
	
	Sa & 01.10.2016 & Test des USB-I2C-Adapters / Besprechung bezüglich Visualisierung  & \textbf{4\,h}
	
	\\ \midrule
	
	So & 02.10.2016 & Bauteilwerte für \textit{power harvesting} berechnen / Solarzellen bestellen & \textbf{8\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Sa & 08.10.2016 & Entscheidung / Berechnung der Solarzellen/Solarleistung/kosmische Faktoren & \textbf{9\,h}
	
	\\ \midrule
	
	So & 16.10.2016 & ICs festlegen für \textit{power distribution} & \textbf{7\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Mo & 17.10.2016 & Bauteilwerte für \textit{power distribution} berechnen & \textbf{4\,h}
	
	\\ \midrule
	
	So & 30.10.2016 & Aktuellen Stand in Eagle zeichnen  & \textbf{9\,h}
	
	\\ \midrule
	
	\\ \multicolumn{4}{c}{\large{\textbf{November 2016}}}
	
	\\ \midrule
	
	Sa & 12.11.2016 & Recherchieren-LI-IONen Akkus & \textbf{10\,h}
	
	\\ \midrule
	
	So & 13.11.2016 & Recherchieren-LI-IONen Akkus im All & \textbf{4\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Sa & 26.11.2016 & Recherchieren-Ladeverfahren & \textbf{5\,h}
	
	\\ \midrule
	\\
	\\
	\\
	\\
	

	\\ \multicolumn{4}{c}{\large{\textbf{Dezember 2016}}}
	
	\\ \midrule
	
	So & 04.12.2016 & Recherchieren-Aufbau von LI-ION Schutzbeschaltung & \textbf{5\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Fr & 09.12.2016 & Groben Plan für die Laderegelung erstellen & \textbf{4\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Sa & 10.12.2016 & ICs für Laderegelung suchen & \textbf{5\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Sa & 17.12.2016 & ICs für \textit{power controlling} suchen & \textbf{6\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Do & 22.12.2016 & Besprechung mit Prof. Lackner / "power controlling" in Eagle zeichnen & \textbf{9\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Fr & 30.12.2016 & Recherchieren zum Thema "BMS" & \textbf{8\,h}
	
	\\ \midrule
	
	\\ \multicolumn{4}{c}{\large{\textbf{Januar 2017}}}
	
	\\ \midrule
	
	Do & 05.01.2017 & Dokumentation & \textbf{5\,h}
	
	\\ \midrule
	
	So & 08.01.2017 & Schaltplan bearbeiten & \textbf{5\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Sa & 14.01.2017 & Schaltplan bearbeiten & \textbf{5\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Di & 17.01.2017 & Dokumentation & \textbf{6\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Mi & 25.01.2017 & Schaltplan bearbeiten & \textbf{5\,h}
	
	\\ \midrule
	
	\\ \multicolumn{4}{c}{\large{\textbf{Februar 2017}}}
	
	\\ \midrule
	
	Do & 09.02.2017 & Besprechung mit Prof. Lackner & \textbf{2\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Fr & 10.02.2017 & Vollendung des Schaltplan & \textbf{5\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Di & 21.02.2017 & Dokumentation & \textbf{5\,h}
	
	\\ \midrule

	\\ \multicolumn{4}{c}{\large{\textbf{März 2017}}}
	
	\\ \midrule
	
	Sa & 04.03.2017 & Dokumentation & \textbf{3\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Fr & 10.03.2017 & Besprechung mit Prof. Lackner & \textbf{3\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Sa & 11.03.2017 & Dokumentation & \textbf{5\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Mi & 15.03.2017 & Entwurf des Regelkreises & \textbf{6\,h}
	
	\\ \midrule
	
	So & 19.03.2017 & Vollendung Platine & \textbf{6\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Di & 21.03.2017 & Dokumentation & \textbf{4\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Do & 23.03.2017 & Dokumentation & \textbf{5\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Fr & 24.03.2017 & Dokumentation & \textbf{6\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Sa & 25.03.2017 & Dokumentation & \textbf{4\,h}
	
	\\ \midrule
	
	So & 26.03.2017 & Dokumentation & \textbf{5\,h}

	
	\\ \bottomrule[1.5pt]
	
	\multicolumn{3}{l}{\textbf{Summe:}} & \textbf{224\,h}
	
	\\
	
\end{longtable}